今日請大家全民收工帶口罩

咁少事都做唔到？

驅逐共匪 香港獨立

即戴

全民沽空港紙，港市，趁未收

全民口罩

帶口罩呀

帶緊

今日放工比朝早多左人帶

冇係身啊 著返條黑絲頂住先得唔得

已戴

旺角勁少人戴
（明明空氣噤差

戴緊

今晚唔係end game 小心